有冇人記得2013 元朗煙花匯演

睇到嘩嘩聲

港燦真係井底之蛙